因為今日好唔開心嘅香港人，可以聽下呢段話排解情緒

林日曦

有位媽媽msg這段錄音給我。
16歲的女生剛經歷過這樣的事情，
情緒比較激動，請見諒。
但這也是她最真切的感受。
（他們說行得正企得正不用變聲，
我冇理佢哋，強行用software幫她變了聲）

聽到喊了

好對唔住
真係好對唔住

一邊聽一邊喊